靚仔^3^

呢個post名放呢幅相代表啲咩

....

新移民？

00後

樓主意思係咪話佢個樣有啲似洋人嗰種鬼鬼地？
啲人應該以為你話係捉鬼嗰種鬼鬼地？